日本外相回應香港送中條例示威

香港の友人として、最近の情勢を大変心配しています。特に多くの負傷者が出ていることに心を痛めています。平和的な話合いを通じて、事態が早期に収拾され、香港の自由と民主が維持されることを強く期待します。

抵我拎晒Yen出黎支持

唔識日文，有冇翻譯

As a friend of Hong Kong, I am very worried about the recent situation. I am especially concerned that many injured people are out. Through peaceful talks, I strongly hope that things will be settled early and Hong Kong's freedom and democracy will be maintained.

【日本外務大臣河野太郎回應近日香港的狀況】

河野大臣：「作為香港的朋友，最近的狀況讓我非常擔憂。特別是看到很多的受傷者，令我感到份外痛心。通過和平的討論，我強烈希望情況能早日穩定下來，得以維護香港的自由和民主。」

請繼續鎖住郭紹傑，唔好比佢返香港！

THANKS!

Noted

(設計對白)

河野大臣：「其實我地日本都係明治維新不斷暗殺幕府官員，再到最尾打贏幕府，先有民主自由。」

打贏慕府幾時有民主自由

多謝關心 但 「通過和平雙方對話」
(平和的な話合いを通じて)
太過睇表面 膚淺左d

仲有條友電視直播前一刀KO

佢地主流傳媒無乜報上電視，比Twitter同5ch d日本仔屌

肯出聲已經好有心，你睇下韓國聲都唔聲

ANN NHK跟得好貼喎，仲有news zero

nhk要收錢架

記性真好

打贏幕府之後先有《大日本帝國憲法》（即明治憲法），帝國議會成立，採用兩院制，設置眾議院與貴族院。

支持重建大東亞共榮圈

兌yen如果yen平少少就好

唔提差的唔記得

今次會唔會係無左狗察長所以先無乜篤灰割席

會唔會係講緊畀美國佔領，之後就有民主自由呀

比多啲日本人知道香港警察嘅英姿

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

pish